【獨家消息】唐琳玲搭飛機來港闖關 咬傷入境處職員

在港法庭拍照被判囚7天的內地奇女子唐琳玲，月初遭解返深圳後，一度在羅湖口岸用「e-道」欲進入本港但被拒。昨晚她由北京搭飛機來港再度闖關，被入境處職員拒絕入境，唐在機場羈留室扣留一晚，早上被押解離境時突然發難，咬傷一名入境處女職員手部，女職員要送院治理。

35歲的唐琳玲，上月因在高院法庭拍照，涉藐視法庭罪被判監七天，至本月4日傍晚被解出境後，其後一直藏身深圳一間桑拿會所內，本月8日她在羅湖口岸企圖入境香港被拒後，消聲匿跡。豈料昨晚再循空路來港闖關。

消息稱，唐琳玲昨晚11時許乘搭航機由北京抵港，在的赤臘角港國際機場入境時，被入境處以「入境目的有可疑」被拒入境，並按程序遣返，由於唐琳玲未有回程機票，由加上夜深無航班，她其後被帶至入境處機場羈留室扣留。

至今日清晨，當局安排了唐琳玲乘坐早上7時40分香港航空飛北京航機遣返。至7時許，有數名入境處職員負責押送她上機。現場消息稱，唐琳玲並不合作，她坐在輪椅上要職員推送押解，入境處職員有穿上防護衣及手套等，但其間唐突然發難， 張口狂咬一名女職員的手部，該女職員忍痛完成扣解唐上政府小巴後，交給其他同事繼續扣送任務。女職員稍後脫下手套，發現右手手背被咬出一個血洞流血，入境處召救護車將她送北大嶼山醫院，女職員經治理後己出院。另方面，唐琳玲則順利被押解上飛機遣返北京。

Jm9

入境處前線員工投訴指，事件中女職員的上司未有即時報警求助，亦沒有拘捕唐琳玲，讓她逍遙法外，是對受傷員工不公平。

傷人？普通襲擊？

大陸狗喺香港可以隨便犯法
香港政府會大愛包容

瘋狗症

咁都唔叫襲警

試下普通市民對條差婆咁做點坐幾多碌

入境處 唔係警犬

Chicken attack

傷人、普通襲擊、阻礙公職人員執行職務

特權階層

真係奇女子
吠完仲要咬人

又學蘇亞雷斯

冇地方住又想呃飯食

支那狗瘋狗症發作亂咁咬人

嘩～如果大陸人人好似佢咁走數又返黎搞搞震仲得了嘅，大陸13億人，有5千萬人學佢咁玩條數都好融

bio hazard 8

佢可能想嚟交罰款

佢係咪有張to do list
諗住撚曬香港所有政府同法律機關

入境處仲話係紀律部隊

有唐狗咬人?

特務係有特權

咁都唔拉 第時日日都有幾十個嚟咬人發癲就好笑

樓主post啲唔post啲

有入境處前線員工投訴指，事件中女職員的上司未有即時報警求助，亦沒有拘捕唐琳玲，讓她逍遙法外，是對受傷員工不公平。

入境處回應稱，今日早上一名被拒絕入境的內地旅客在機場管制站被遣返時採取不合作態度並作出反抗，本處職員其後成功將其制服及押送上機。一名職員於事後發現手部有傷痕，本處隨即安排該名職員送院檢查並就有關事件報警處理。該名職員經治理後已無大礙，無需留院。

警方表示，北大嶼山醫院警崗今日接獲一名34歲女公職人員報案，指她於今日早上約7時15分，在香港國際機場被一名女子咬傷手背。案件暫列「襲擊致造成實際身體傷害」，由機場警區刑事支援及情報組跟進，暫未有人被捕。

屌你老母啦放咗人走跟住就落案？

隻官比人指住個額頭黎笑佢弱智

入境處d仆街抵撚死唔抵可憐

又無事

帶狗罩啦

呢條臭西真係好撚煩

連入境處都得罪連登仔

人做法官你做法官
你放個犯走 你仲好意思話自己係官

仆佢個街如果香港人實拉咗十世

又係護送個犯去中國之後話會調查
好波 個犯人都走撚咗啦 佢係香港果陣唔捉撚咗先？

人都走左仲查嘜鳩
佢陸路試左， 空中試下， 下次佢係咪會坐洗頭艇係西貢龍蝦灣登陸

又放生佢 真係大巴大巴咁落香港面

下次咬水警

第二次放走個犯喇

等睇大愛政府原隻放生

幫大陸人幫到出撚晒面
法律只識用於香港市民

唔洗等 已經放走咗

仲過黎做咩條癲雞

遲下坐大飛黎

唐狗發現

人境 處女 職員

直接搭佢入去啦

入境 處女職員

支那人有特權。

犯法唔使落charge

香港人根本垃撚圾，大陸對自己人都唔手軟，你班仆街奶共奶都拉唔敢拉

錢唔還、免費單程機、咬傷人不追究 港府特別包容，個職員慘啦蚊叮蟲咬無得追究分分鐘傳染虐疾

癡撚線大陸放狗咬人

大陸人咬完入境處人仲可以咩事都冇送佢返飛機，如果香港人咬會點
正垃圾 對唔住，我唔係話佢，我係話所有香港人，包括所謂「特權中人」嘅公務員，因為你地全部都係大陸人眼中嘅賤民，係香港二等公民only

特權階級

咬傷一名入境處女職員

跟據屍君龍先例，佢好快做到腥港人

佢真係唔識架喎.jpg

佢究竟想點 係咪想體驗青山生活

咁多正評做乜撚野
係就係趕走咗隻支那畜
但依家咬傷香港人放生
又走埋之前筆數

痴撚線

唔報警

屌你老母

法官律師警察入境都玩夠
到消防海關懲教飛行服務隊

19萬呢？

就係正皮香港司法制度比一個女人玩撚殘左之餘仲可以打鳩你唔犯法
大巴大巴煎落d港豬度

有報警架
放生咗之後先報
d狗又冇佢符收隊

隻支那臭閪真係當你香港人狗噉撚

個大狀都死撚埋啦仲嚟做乜鳩

佢係咁想走落黎做乜撚

不安

有愛滋

孟獲

奇乜撚女子
癲婆就癲婆啦

入境處終係於做到野，不過睇死佢都係判有罪坐一個月又遣返，連埋上次法庭費都係納稅人埋單

做乜鳩唔去大灣區？

支那狗

好心打柒佢老母先放返走啦，咬人喎，可以使用合理武力啦

條傻婆擺明大陸派黎試水溫挑戰香港法紀

好心追佢20萬啦仆街

佢唔過黎就話追唔到

過左黎唔追？直接屌佢出返去？香港政府

屌傷完人又放走?

庭上吠完又走得, 傷完人又走得, 做大陸人係香港係咪真係大撚曬呀屌

犬類就直接人道毀滅啦

嘩屌
好似要聯針?
咁都可以放生

未睇晒，原來併條件遣返左
遲下會有大陸網介紹呢個玩法

賤到

上次艾勤賢幫佢上一上庭cancer復發
今次個女職員比佢咬一淡

想像唔到

係香港見到佢打柒佢啦

拉左佢
納稅人又要比多筆錢養佢坐監

佢找數未?

拒入境係咪幫佢唔駛找數?

留名睇7日

企圖謀殺

屌佢老母 死癲婆 無啦啦走番落黎仲要咬傷我地香港人 就咁放佢走? 唔撚係呀

一人俾一蚊你都發達
一人玩一嘢香港都收皮

屌你，咬完人就咁就走得

還咗19萬俾政府咪俾你入境囉

入境事務處機場個當值指揮官出嚟解釋啦屌你老母，放左人先報警？

我斷左網，多謝巴打

呢條女真係難分真與假

梁天琦依家會諗，如果我冇落香港仲係支那人咪冇事囉。

Bio Hazard 8 : China

香港俾佢咁玩法，777有咩感想?

戴手套都咬到咁
冇戴真係冇忽肉

咩叫不合作態度？而家佢襲擊喎？就咁就放人走？

同佢同機個班人應該好不安

痴撚線
下次佢一個唔該推到你跌落地腦震盪昏迷
佢都無事兩手 fing fing 無人拉仲包機票番中國

中國人有特權

班垃圾指揮官無撚腦，個個怕搞大件事，揾啲伙記笨柒

鍾意又落黎斬人兩刀，走左去又無事

處女職員RIP

用咬咬功

唔講咁遠 各位納稅人已經幫佢比左飛機錢

當局安排了唐琳玲乘坐早上7時40分香港航空飛北京航機遣返。

佢真喺犀利，犯完法可以就咁走

咬你其實可以lock佢頸收佢皮

唔交堂費用車送佢走

咬完人用飛機送佢走

香港法律只係用黎對付窮既香港人

放 完 咁多次 痴撚線

由於此人極度危險，為了其他乘客安全，特區政府決定包機送她離開。

試下搵個香港人喺北京機場咬人

而家香港人喺香港嘅地位根本仲差過九十年代移民外國嘅二等公民

點解咁想嚟香港？

想同人迫？

有冇咁on9呀

有聲

香港政府唔敢對大陸人執法，淨係識恰香港人

支狗
有愛慈想傳染比人?

其實佢想點

諗起秋生衣波拉病毒

香港人咪又係網上屌完佢之後又當無事發生

你都放走左人, 點拉人 ？

仆街，仲要個staff自己去報警，佢上司on9㗎

又無事送返上去

狗隻唔可以咁樣入境

香港政府愈嚟愈垃圾

養佢幾日
官司費點都貴過個程內陸機啦

佢點解死都要落黎香港呢

等睇唐小姐放火，然後得居留權

可以咁樣玩鳩香港人爽囉

小心有愛滋

其實幾次想偷雞再黎香港有咩目的?

唔通留佢喺度告佢咩
送佢走好過啦

其實人地好明顯係特權人士/國安果類

屌

法制緊要定舊錢緊要呀
唔告佢政府剩返舊錢咪又轉個手比返支那，慳黎托咩

淋病就係食住港豬呢個諗法放生佢

前線都是狗

個官咪就係審梁天琦嗰個囉

落香港整傷人仲有得搭香港航空飛北京，賺咗幾多

係咪尊登黎香港搵監坐？

月初遭解返深圳後，一度在羅湖口岸用「e-道」欲進入本港但被拒。昨晚她由北京搭飛機來港再度闖關

邊個載佢返北京 又邊個出錢買張單程機票嚟香港

真係畜生

遲下條女應該會攞大紫荊

原來是但搵件大陸人就可以KO晒全港紀律部隊

算吧啦，冇人會理

條友點解冇比大陸政府捉去精神病院
佢應該比人捉去勞改

證明佢係真傻

坐監都計7年？
佢好似有身份證但未滿7年
btw畜生應該人道

下次拒絕入境又點拉人

香港犯完法可以即刻走人

境都唔比入 , 仲駛唔駛還 ?

裁定唐刑事藐視法庭罪成，判監7日，並需支付197,260港元訟費

咬完人都走得啦 支那人視香港法律如垃圾

條數未比
但係又唔比佢入境
即係想直接話比香港人知無諗過追佢條數

咬完人又無事平安返返北京

呢條女其實唔係傻
係想話比全世界知 香港政府 香港法律有幾垃圾

屌佢老母

單程機飛黎香港 係咪掛住香港個監倉?

送返北京個張機票邊個出錢??

返來找數

如果係黃絲出埋飛虎隊

相信唔只佢
好多中國人都係咁樣係香港犯完法之後比香港政府送走

港英政府時代，見到鬼佬脚軟，今天支港政府，遇到支那人跪底放人

暴露咗間諜身份，映幾張相做到一篤屎，支那棄卒

點解啲新acc咁鍾意企港共立場講嘢嘅？

罰錢又唔洗交
仲可以彈出彈入

大陸掃地嗰個都可以屌九林奠

如果咬人果個係黃絲帶/港獨既會變成點？

擺明博拉

仲包機接送
送返北京

襲境囉咁

佢到底咩料

又要比機票佢走，佢唔係有身份證？

究竟佢係咁黎香港做咩

特工

癲狗發現案

佢張回程機票邊個俾錢？

佢咬人係咪駁比人拉
再挑戰多次法庭
再走數

死支那蝗畜~ 黑名單條PK婆吧啦

你咁想浪費金錢去彰顯法治來精神就去啦
我覺得浪費錢係條垃圾到真係多尻餘
仲要告完佢就好撚彰顯到法治？
咪撚晒時間啦

成個香港一年大把刑事最後無上法庭，律政師唔告，你唔屌尻佢？

係新聞炒作呢條8婆你班人先黎屌話法治精神何在
你地係嘈都嘈689點解仲未比人告啦
嘈個大陸婆，好撚得閒？

咁樣都告唔入
咁點解梁天琦都坐6年啊屌佢老母！！！！

咪納稅人
唔止佢 根本大部遺返嘅人都係納稅人俾 包括d垃圾蝻

支那人殺入境處職員都當良民批入境， 入境處職員無人嘈過， 欣8接受

今次只不過傷人， 入境處職員可能當支那送禮

btw，佢仲未俾返堂費，即係欠緊政府錢，理論上佢唔係應該係响通輯名單嘅咩？
點解嚟到唔即刻拉佢反而仲要譴返佢？

有無熟法律巴打講講係咩回事？

佢定罪果時應該已除消埋有效簽證

跟住佢爭罰款, 可能已列入黑名單, 永久禁止入境

以後唔會處理佢個人入境

就好似去美國咁, 就算比你上到機落地之後都係原機即時遣返

廢事再浪費時間同金錢係果個人身上

飛美國果d 航空公司有責任check 乘客有冇有效visa 先比佢上機(香港人去美國要簽證)

而且規定要買來回機票, 所以就算原機遣返, 航空公司唔會蝕左回程比佢

免簽證就好似呢單case 咁, 佢憑護照就可直接買機票到香港機場

但落到地, immd 就即時拒絕佢入境

懷疑隻支那西係黎試下香港法律水溫

點解連登呢d 問題都有人問

基本上常理黎, 有d 頭腦唔會再追問落去

一般處理手法, 只係理由合唔合理同公開
(好似澳門拒絕香港人入境, 咪唔合理同幼稚囉)

唔處理佢入境
已經係最慳水慳力既方法
點解仲要浪費時間去審訊/扣留佢

咬下公務員又無咩所謂 國家任務姐， 黎多d,咬多d g持！

屌 香港d法制係咪就玩撚完 ，條on9又犯法又走數又咬人好似乜事都無 ，仲要放生番北京 睇到都火滾 好失望

航空公司無條件要載佢返去，
政府一個仙都唔洗比，
留佢喺香港先係真正浪費納稅人錢，
瘟神早走早著啦。

之前單官司條數唔洗找？
捉佢坐返一兩年好過彈出彈入
鍾意又咬人兩嘢

呢條友生人勿近

連之前幫過佢個大律師都

該女職員忍痛完成扣解唐上政府小巴後，交給其他同事繼續扣送任務。

咁忍得痛

條大陸女真係精神病

拿拿林送走個瘟神先

唔比入境巳經黑咗吧，但點解唔追佢找數？

審佢 留佢都唔交錢。
總之唔找數就無得入境。
唔洗勞氣

佢係找數一開波就找咗啦，
做乜要浪費時間係呢條友身上？
直接搵DOJ同大陸申請凍鳩佢資產好撚過啦，
留佢喺香港托咩？

做乜鳩呀
做乜死都嚟香港